身為深水埗人，我覺得好心淡

黃大仙，大埔，天水圍，沙田....啲街坊喺一吹雞就大把人出尼屌狗

但是喺深水埗 ，竟然得好少人， 啲街坊就係食花生
基本上示威者同警察人數差唔多，咁點打？

正式宣佈深水埗喺全港最廢地區

0岩0岩見到石硤尾站好多兄弟....但其實上運動場旁邊係狗屋黎....
石硤尾站D出口又好近....小心比狗包抄...

0岩0岩C出口..直落..近惠僑果度見到有成車狗...小心D

發完夢好攰
利申留咗1個鐘左右

要努力

811 全港要光復深水埗！清洗深水埗瘀血

社會最低下階層，南亞同蝗，你想有咩效果？

深水埗人表示認同

去完石硤尾又唔知點

同狗講人話，求狗，最後一定惨淡收場

南亞人好高質
利君雅加ssp前線手足

問題係九成老人家

深水埗mtr以外另一條最近的逃生路線：

夢見藍色位置可以見到好多空的私家車 警車，高位2-4個警察有電筒， 近民居牆身有幾部cctv
另外向南係南昌站（路程10-15分鐘）， 向東係太子站， 北係白田邨